警拘捕23歲男子 指他與民建聯女子起爭執後被不禮貌拍攝 繼而動粗致對方手部紅了

警拘捕23歲男子 涉天水圍襲擊民建聯女成員

一名23歲男子涉嫌普通襲擊被捕。事發在昨日早上11時許，民建聯在天水圍天耀邨擺街站收集簽名，支持中央及特區政府取消4名立法會議員資格，警方指，23歲男子期間因政見問題，與一名47歲民建聯女成員爭執，女成員用手機拍攝男子時，男子用手推開她，然後逃去。民建聯女成員報稱手部紅腫。警方調查後，下午在天水圍區拘捕涉案男子，他正被扣留調查。

原文網址：

不提證供起訴

認真 咪聽連登仔鳩up獅鳥藍絲
切勿衝動

咁都拉中國人真偉大

等睇民賤聯出手先

互DIU就算啦出手死硬

屌佢老母民健聯班垃圾

有分別咩，都係原告變被告

咁點解沉唔住氣

邊個出手先都一定唔會拉保皇架啦

又何苦

應該戴住口罩，由得佢影算啦

由佢影 不過佢出手先就兜頭車埋去

咁即係唔認就得？